[I/A] Fate/Grand Order繁中版[18] 從今以後冇清算。

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

[center]溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

清算名單：
1.Dr.Lee(イリヤスフィール)
2.有鳩千里
3.歐洲冰魂(Narita_Brian)
4.有錢課金無錢食飯
5.優吉歐
6.千里頭號粉絲
7.做IT不如做狗
8.魏延聳聽
9. nokia安全套
10.所有5星寶5人士

從今以後冇清算

手機好難開，下個po先換banner

lm

年紀愈細賣得愈平 日章魚燒大叔：希望小朋友感到溫暖

英雄

Lm

法國啲屎忽鬼自己中左就話唔清算

你POST+年紀愈細賣得愈平

少一份仇恨，多一份愛

我都成日請小朋友食糖
搭𨋢個陣如果有父母拖住小朋友
我都會拎條牛奶糖然後話:叔叔請你食糖糖

有冇同佢地講話帶佢地睇金魚

法國一有新pool就推得勁快，成班課長

之前成班人講變態野都推得好快

仲有好你呢啲歐洲撚囉

今日好似推post 快咗

唔會啦
淨係會同有父母拖住嘅玩
自己單獨一個嗰啲就唔會行近
廢事又畀人話我孌童

你因住又有人提你嫁王呀

Diu又屈，我雙程證一早畀人趕翻去非洲啦

四抽又唔中愛德華
唔回鍋了 垃圾驚

非洲原住民何來有證件離開

嫁王唔係我 係N字頭同變態佬

總之一清算歐洲人，你實有份

差d睇錯做N字頭個變態佬

唔係你仲有邊個⋯⋯

Why not both

其實冰魂都算係比較正常
但都係迷福

Ac都賣埋了

Dick makes him cute

中非打

又post 你係打手嘅打手喎

中非打打

咩係中非打

中立非打手

阿福真係好可愛

絆十啦

之前抽BX歪咗出黎，完全冇升過

邊有癡線佬會升

病人你記得食藥

你係咪想講，邊有正常人會升

正常男人又點會鍾意男人

咁要問下你地

當然啦，我有船長更加唔會升阿褔

六花
我呢世都唔會識到嘅學生妹
呢種女仔中學一定會俾mk食
唔好再post 我傷心

我覺得香港唔會有六花呢種學生妹

你指緊樣定係性格先

樣就話執到出黎，但係性格特質呢d真係難搞

1.1 3.3真係好顛

係中學都可能仲有
但出到去就好多女都會變左

又中

風？

Okay，重開清list

5G
發覺是但UP下中就會俾人清算

放心 呢度有drlee係你嘅伙伴

唔信

我就係非洲人之首

我都係非洲人

拜見首領

完全係醫生嘅寫照

係咪有誤會

醫生成日扮非洲人

真係非洲又點樣扮到呢

我就真正非洲大酋長喇

又嚟，扮非洲人係咪例行公事

真的假不了

鬥非大會2018正式開始

一話有幾多隻寶5已經比人清算到肛爆

所以我從來都唔講

中非歐

點解寶五嘅係燕青

錯POST

掃地！

屌我日服啲FD抽E莉雅一個十抽一個二十抽仲有個三符
CLS

轉會了
Bye

終於少個歐洲人

原來有新post
凛b

去日服開個AC衝寶5先

Sor...我會繼續努力

去買石頭號定課金抽 ?

我要復明打死都唔會抽職池
陳小姐已經歪到寶四，妻狐寶五

課金先係愛

G

更加要抽，10個無名靈基直接換

dr lee真係去左課金 ?

...加油

不如開台抽寶五

真係過日服

肯定佢仲抽緊睇唔到

要開個跳槽list

中埋刑部姫

用石帳定新帳抽

開台

望實佢台服AC2日即斬

寶3

痴線佬
兩邊都課，課到窮

我寧願射落去買音響到

射落伊莉雅度爽好多

遲啲會唔會又少個人

Mo咗醫生我地mo得獵巫

我雙修

懶貓差唔多開始抽了

真正非洲人

彩光!!!!!!!!!!!!!
大公

1001

又歪

有冇lin

又歪了
C狐

寶9C狐

thx

銀行又打電話黎

又課到銀行打俾佢

終於中了

已經係日常了

屌，我頭先上steam買刺客都俾銀行打電話黎

醫生係咪走咗了

一路走好

從0開始的非洲master生活

抽左幾多

500石

咁都幾歐下

無拐 勁難玩 連六章都覺得過唔到

應該唔會啦
我個FD呢排先入坑啲寵仲少過你都係打兩三日打完第一部

952,384,246
想要日服好友

兩邊都爆死

終於同班鬼妹present完

又食

早

繼續體驗做非洲玩家

呢邊仲要爆到60抽歪大公
我明明係想要隻三星貝爺。。。

"同班"即係1對N多P
present成點

中5星

啲同學係鬼妹姐
因為平時啲科全仔

我都係想中貝爺，但大公出黎防守我

偽毒

小貝我都係行寶2

我差一張就寶五，要等到幾時

課啦

窮到食樹皮

抽男人 cls

下次要抽貝爺應該要到圓桌池 / 職階池

我齊曬圓桌所有人

大家早晨

日服抽咗30石，中第2隻穿袋女，黃金神威條女冇愛，寶具仲要係龍特攻，放棄

成班偽毒同假非洲人

清算

我而家都係非洲一份子

真
好耐未試過過一關要用4 5round

無孔梅師匠 無人加好友 連大腿都無得抱

我有add你架，不過d角色唔夠勁，頂住先啦

多謝

又點呀

你咁類純粹係新手姐
五百石寶三加兩五星邊忽非 ？

有少少想寶5天草，點算

仲抽到一張寶石翁

衝

留嚟課阿比架

天草又課，阿比又課，super

前排啲基金蝕到渣都冇，求放過

今日又冇500點

一早走咗，唔走破產都似

每日一中

中銀禁大利市班阿叔仲未叫救命，隊多兩下先啦

我覺得年底22000走唔甩

年尾先到早見

而家Put到年尾可能有大把本抽到寶5

日日都有得清算

之前都買左石頭帳開日服抽術師匠，但好快棄左，啲活動完全跟唔到

現階段日版好唔友善

俾人盜刷信用卡直接打去銀行凍左張卡
唯有等西遊復刻先復明了

有愛就得啦，你睇醫生為咗黃金神威同刑部姬都9衝啦

不是還有第2張卡嗎

從今以後冇清算

我同大家係同伴了

直接買itunes card

睇黎寶五左

點跟

冰魂知唔知不死巴去左邊
好耐冇見佢了

你又曬到人走左

我見佢好似仲有玩的，可能呢排忙掛

我都係諗住搞下氣氛jer

剛剛check下

黃金神威寶3
刑部姬寶1

唔唔似醫生性格

我都幾肯定佢會係完之前bo5

懶人冇整咁多卡,我一張夠用

可能依家已經寶5左

銀行可能有專員打畀佢

等卅一號出糧先啦

課金預告狀

寶5 ....... 課十單夠唔夠架

集氣令佢十單寶一都冇

2單一隻，都勉強有嘅

準備10抽寶5早見

我記得梅林池果陣有人係台版個FB上面寫七單得個桔

我半單得咗喎

佢寫咗超大段野話自己好灰的

諗起25單抽唔中

係咪可以去銷委會

日服當時0課第一日幾下就抽到，台服都係一單搞掂，佢係咪好似龍珠咁入咗永遠唔會中嘅pool

我個人都係覺得黑仔果陣就唔好夾硬黎，抖一抖去搵醫生轉運可能就ok

鄰國服真清算

將歐洲人趕出境

再講多次啦
我梅林都8pack先中

唔通上面果位就係醫生

我唔需要犧牲兩個月飯錢囉

我日常就係咁

GSC出呢隻好似15000羊

醫生要買返屋企用

我屋企得蘿莉figure

我極度擔心你有人帶個小妹妹返屋企睇金魚

唉，個pool快d過啦

又未勁到想抽，但係人設又真係好吸引

已經抽曬符

舊劍人設真係幾正
但爆死曬

仔，不了，初初玩成日中仔

初玩頭幾隻5星全部都係仔

我手頭上五星入面除咗兩隻勞工冇一隻係仔

我淨係想要貝爺。。。
60抽仲係冇

個人設同寶具真心正 不過我抽唔中

再多60抽

唔課唔知時運到

Is time to課金la

Strong hold
兩隻尼祿
同埋嚟緊泳裝活動好似幾正，玩賽車

尼祿好呀

想知無活動個陣應該打主線定種火

Absolutely QP

緊係種火

咪玩啦 新手AC打qp托咩

尼祿 ..... 我得嫁王同紅saber，想要水著個隻，不過都係隨緣啦

肝兩邊小心出事

而家台版都係得兩隻

但係打種火唔夠QP升又係出事

對唔住，我兩邊時空交錯

無素材升靈基 好kick手

玩日版唔買科技號，搵命搏

啲fd笑我做乜要由歐洲偷渡人非洲

因果業報，時候已到

等陣佢又返歐洲逼害我地

同伊莉雅一齊 再痛苦都可以撐落去

當係掛落支援果一刻，已經係G...

過幾日，佢就帶住單程證返去歐洲

收啦

點解要抽男人?

係愛呀!!

當我得刑部姫做拐嘅個下
我終於明白咩叫刑同虛設

領先台服狗，我地冇份

嚴格黎講佢應該歸類做白貞當坦個type

所以我果斷放棄刑部姬，射咗60石抽到黑狗

扶不起的阿斗

起身

未放工？

每日諗食咩都好辛苦呀

收咗工

難得可以準時收工，
明明我以前可以日日準時收工，
以家一完咗單project反而要ot
btw,你又咩事啱啱起身，食女

琴日通頂直落去present
之後返屋企咪訓下教

好幸福

但我又要諗煮咩食
好痛苦

辛苦哂

落街食

樓下冇野食架
唔係香港咁方便

我樓下係一大塊草地
去食草為生

返黎一定要去食下百里香

今日路過去左食

食落喉嚨C唔C服

A餐食落幾C服 不過雞胸有d鞋

A餐係咪燒雞?
聽聞日日都賣哂

係 上次下晝去冇得食

中立非老闆

打手連apps台都入侵埋

夜餐就食呢樣

六花>>>>>>>>>>>>>>>>茜

千里final year未

year 2 jar

勁...

IT狗你係咪真係做IT狗

睇server昨，真係dup code邊個咁得閒上連登

六花我老婆

我經常搵佢做ptgf

睇SERVER其實要做啲咩

好似EVA咁睇同步率

老細期望：睇住個ser有冇問題，有問題就諗下邊個位出事，搞翻掂佢

現實：上連登

EVA再起動，同步率400%，並出現暴走狀態

好悶

我今日差啲連體都唔想清

打綠方。。又一日

好想有體打種火，冇得升天草老公

石

Nigga

有心臟打已經好開心

天草老婆（愛阿福）⋯⋯

邊關fq打

新宿御苑

好

why not both...

THIS IS FUCKING TRAPPPPPPPP!!!!!

學校好似冇見過人玩ego
明明呢隻垃圾驚應該好多人玩

イリヤスフィール（愛イリヤスフィール）

Ego

好彩快你7秒

我真心以為係第二隻game

FGO對手機GAME黎講太HARD CORE了
又難抽,唔睇劇情又唔算特別,冇自動打怪
冇乜人玩算正常

講真真係J劇情同角色

我就係不停叫fd玩都冇人理我先上黎開post

香港人個個都玩 Pubg 傳說果啲速食game
仲邊有人會玩劇情向嘅game

我之前見個玩法太悶先冇玩日版

愛

依家有愛先玩

山本和枝fans

玩fgo之後我手機得一隻game就係數毒

我而家棄左龍絆之後就得返fgo台同fgo日

窮到冇錢剪頭髮

自己修

但係fgo算係同原本fsn冇乜分別
都係劇情game

有冇巴打遲啲睇我抽pad

應該會好激烈

[url]
Fgo就睇，pad就...

我怕我會做傻事

抽鋼鍊？

4單復明

Yes

無活動養生happy

送200粒石 佛心公司

冇活動就黎悶死

日版好忙

台版唔追進度

明明可以1.5+舊劍+活動一齊咁出

真 依個禮拜根本唔洗養生

等緊信信返黎
初初出個陣打到一半就斷咗片

留名

玩晒兩邊輪住養肝

今日早咗小小返到公司，大家早晨

千里抽唔抽到愛德?

琴日我幫我fd一抽中左

我話我俾8蚊佢俾我抽一次 唔中就你嘅 中左俾返我

結果就中左

8蚊豪比佢啦

估唔到又會咁佛心

唔係呀 佢想要但又無石 想課又唔想課咁
我見有個係8蚊可以有一抽個pool 我就話俾錢佢俾我試下 我有信心一抽就中 結果真係一抽中

琴日又同時幫個fd日服1抽中黑狗

我而家業障超重

幫人抽都係NTR一種

幫人溝囡 送助攻ok?
你成個腦就得返ntr

講人咁正常
你一定係冒牌貨

有伊莉雅之後就決定修心養性了

幫人抽用晒d運就gg

我等佢送100石先有石

有諗過抽唔到就玩食神大會

睇完送嘅三選一，我揀光娜算

100石都唔係好多，新fes 10石一抽，一陣風就冇晒

我都冇石，都準備定幾隻倉管神換，不過可以拖下先，等到11月頭先

仲有玩pad
我棄咗幾年了

我唔係玩
我係報仇

Avengers

都係login儲下石，容易關就打下，有fd協力要幫手咁，都係hea玩多

竹
我個陣抽唔到大概就係咁

今日終於都pass exam
好滾動

課返pack慶祝下先啦

我剪頭髮都冇錢你仲叫我課。。。

頭髮可以唔剪，但係金唔可以唔課

Fgo對學生黎講真係太貴

我都覺，課到食樹皮了

600石復明失敗，
下年有單pick up時再見
唔介意失明人士嘅話歡迎加好友：100,103,358,090

真 有預感嫁王同泳裝個時要食樹皮

個個都咁講
之後個個都十抽中

無念 added

加油
Btw已經是好友

好快有職階池可以再挑戰

靈兔added

啲週任係咪有BUG
明明寫要拎槍OR狂嘅秘石
但打術修都解左個任

淨係石就算，，，好似咁

有賭未為輸呀。。

再課all in

成年冇充電器用，陰公...

利申：失明

用人地果隻

利申：我都係用人地果隻

好快新年又有福袋，最緊要量力而為

係咪佢寫錯左

回報官方，全服賠石

千里，係時候做救ser偉人啦

嘿

有三隻拐

三拐

我頭先再試左次
真係寫錯左

唔好理啦

爆死左舊劍之後，3抽中曬大佬細佬
邊到有pool俾我消業障

Arrrrrrr

獻祭DRLEE,千里
召喚歐洲人降神

中非歐都要比人祭

是日中立靚午餐 酥炸大排 配 滷肉飯

今日冇百里香

我想要貝爺

重見光明手術失敗，有個男人著住斗篷出黎搵我
永遠擔心就會變成真 垃圾讀心遊戲

羅賓漢

課咗幾單牙。。

一單半，以5星黎計算正常水平，但唔係我要個隻
結論：等單PU算，姐係下年

單PU要等多年半喎

成年冇孔明用，刷活動好慘喎

我有梅大哥
冇雙孔用姐，有孔梅用既

有孔有3T呀兄弟

用梅都可以3t 仲禁少招技

滿破寶石

你有孔行開

用好友孔咪得⋯⋯

我未死，有心

来た来た来た来た！

キター

好久不見

唔好再嬲

Ok?

屌那星，連登個網址打少個m會彈去ThisAV，返緊工呀大佬

一禁完enter再望下個網址就知仆街了

將錯就錯啦

公司無block呢啲網咩

利申 我公司連連登都block

應該冇人估到有人會上

涉強姦10歲前女友 17歲展翅學生獲准保釋

前女友

我擔心下個就係Dr Lee

放心，佢單身

根本呢個就係佢，啱啱保釋出黎就上連登

17碎牙 我廿幾了 係死老野

老到 ......

老野唔好打機啦

邊個規定長者唔可以打基

我怕你身體唔好，抽卡太大刺激

打人？ 我打非基添呀

口裡說不，但手指很誠實

我懷疑呢到有唔少巴打睇完之後即刻去試

根本就係J痕

點解淨係得我有負評

人品呀

個個都逼害我

入返日伏 中左

係咪有咩誤會

歐洲人沒有一個是無辜的.jpg

又可以開翻清算

其實呢到就係醫院，李醫生就係大家嘅主診醫生

佢係院友嚟架昨

換左衫都可以一j既

⋯⋯

你最心愛嘅伊莉雅俾班變態佬...

帽事

一早叫咗醫生唔好放支援

訓醒又見到啲院友發神經

你都就嚟調入我地呢邊架啦

我要睇實你地 唔可以比你地出去攪人

我冇放野餐了 幾時add返我

RDR2

睇人玩個節奏好慢 諗緊買唔買

好想玩啊 點解要考試

唔洗諗，即刻買

千里讀咩範疇

其實係你幻想出黎，根本都係住係同一個倉

Arrrrrrrrr！

Oooooa！

▂▂▃▃▅▅ーーー！！

快啲搵手足過嚟撳住佢

CS

醫生又有病人病發喇

陰公G

▅▅▅████！！

又一個it狗
不過係外國讀cs做it野係正正豬

買咗隻弓凜黏土人

想買艾蕾個隻多d

▃▃▅▅▃▃ー！！

why not both

▅▅！

Dr lee喪失語言能力 比卡超獲勝

Uaaaaaaaa！

我太陽版打rank都係玩雙打居多
單體對戰無雙打咁樣可以有機會逆轉 所以到結束前都要好穩陣
仲專登砌左隊電屬隊出黎

diu真係有玩

如果出翻出隻手機版，應該成班人狗衝，講緊唔係PMGO果種

PKM認真打真係好HARD CORE
唔係一般玩家玩的

睇佢點執嘅啫，好多位都仲可以簡化。

好想同佢做愛

已經簡化左孵蛋 練努力值 睇個體值 之類
再簡落去就自動打怪 自動孵蛋架喇喎

而家連主線都縮左好多
基本上就係俾你快手爆機練寵玩網上對戰

冇上一陣，dr lee發生咩事

有愛G傻左

molamola

日日 CALL LOLI Ｇ

識唔識尊重呀
你老母塊爛臭閪就有愛滋 所有先會生左你呢隻愛滋狗出黎⋯⋯

sorry

惡到

醫生又要多返一個位加fd子

對住啲唔識尊重嘅人 我點解仲要俾面
侮辱我都算 dklm仲要拉埋蘿莉黎講 做乜嘢先
咁都忍得真係屎都食得

今次真係我唔啱

雖然我覺得丁蘿莉嘅都唔好得好多

話哂大家都係院友，打翻個和啦

你望住我打飛機 又知我j蘿莉

係

蘿莉係神聖不可侵犯，可遠觀而不可褻玩焉

老老實實見到HGAME畫JK畫到蘿莉咁樣
DOWN都廢事

一個合格嘅蘿莉控應該係遠處守護佢地，真係郁手嘅只係戀童

大家記得食藥

迷蘿=HENTAI

友善、尊重、包容牙..

今次醫生真係嬲咗，大家唔好成日嘴佢啦

真 最唔鐘意就係依隻 無論隻角色幾歲都係蘿莉樣

我包容架 只係我覺得係HENTAI

又搞分化

明明呢度全部都係變態
點分化

全post最正常就係我

利申 我係紳士 唔係變態

寫作紳士讀作變態

幾時抽紅A同A嚟帶伊莉雅打主線

咩服先

both la

台服 紅A寶5 黑A寶2

日服⋯⋯⋯而家攬住伊莉雅係天橋底乞食

巴打你仲係入邊牙...又出現幻覺了

準備翻工

長草期快啲過啦...

翻工

咁多巴打星期六都要返

唔返工邊有錢課金

我都想要黑A呀

好型

不過
仔，不了

死post日

偽毒學人玩fgo扮係毒

一到六日就冇人

早晨

我話緊唔上水個啲

愛麗絲（高中生）

所以我咪話嗰啲係偽毒
一到星期六日就有曬活動，唔上水

我都有活動架 留係屋企打機算唔算

出機鋪打機算唔算真毒

大家午安

好想返香港玩音GAME

星期六隔離屋裝修就黎嘈到痴線

千里(抖音）

...

千里( )

成班偽毒

法國星期六係老麥堂食真係好開心

每個星期六日都落老麥坐一日先

廢老mode

好多小朋友

原來呢個先係重點

突發！

與你無關

啲媽媽好鍾意帶個女搭我檯

好似你門口有人拍門wo

話說我已經26個鐘冇食野

訂咗機票未牙

未 我買得好即興

勁。。

好想玩red dead

買

買囉

矛錢呀

有個鬼妹仔係咁唔知俾佢同學定細佬係咁揭條裙仔
利申 我盲架 乜都望唔到

都話我盲

上以係西貢見到個鬼妹仔著泳衣返屋企，約六，七歲。勁可愛

就放工

唔⋯⋯
咁聽日去西貢游下水先

去竹洋路大把鬼佬

鬼佬留返俾it9

Dllm

G佬

我唔搞gay ga

你講呀？

阿福唔計，天草唔計

大流士唔計，大帝唔計

核突肌肉佬

幼帝，子吉爾

Sick ball

有冇睇幼帝H漫

正太唔係用嚟丁的

幼帝x幼閃

冇丁睇下啫

cls，多撚多gay佬

佢哋好得人驚

你都差唔多

點解要搞分化

大爆射

雖然唔是gay,但都會想睇到以下情節：

金閃喺大帝面前NTR王妃，大帝畀天之鎖鎖住無法反抗睇住王妃逐漸因為快感而墮落仲露出啊嘿顏，喺絕望下畀金閃殺左退場，同埋

幼帝細個畀大流士百般凌辱，咩都被開發晒，大個左之後立誓報仇凌辱返大流士，最後搵王之軍勢班人凌辱大流士至死

冇啦啦變GAY POST

青山開放日

真係唔是gay，亦唔是醫生院友

雖然吾是gay

好彩我C打

（有鳩）

縮咗入去以為自己係絲打

縮陽入腹

我信你 ,不如比我屌下等我話比大家知你係女

我會負責任

好痴線

點解啲人可以痴得咁均

因為香港人壓力大

現實扮正常人己經好辛苦。網上仲要做正常人不如死左去算

啱 我仲而為你做緊正常人

比呢度啲人影響到唔知邊啲先係正常了

個POST真係呢
好似我ED輕口味點討論落下

絲打有時真係唔知點參與話題

你明咩？
你地一啲都唔明！

我算係正常個啲 咁係咪唔關我事

睇過魔法少女個兩本

個系列都唔錯

U有鳩縮陽人

都唔G你講乜～

100,100,001,794
新人求各位大佬加好友，3個位

新人

我都係萌新

五星全寶五新人

絆十了

加左又冇accept

行緊街，sor

冇佢

現充
又同老婆行街

其實我就主要都係為左魔伊先入fgo台服

人生冇希望了

Me2，日服好多活動角都冇得拎

我想要

阿比

咁耐以黎有冇開過主線free quest減半

有

長草真好

Arrrrthurrrrrr！！！

長草好悶
想瘋狂抽卡

買石帳

使咩買帳架，拎張卡出嚟，去劇情池

冇嘢想抽 但見到啲石>3就想用咗佢

如果冇估錯，下個禮拜複刻本能寺了

1031/1101

如果係31號，正常已經有公告啦喎...

不過台服營運...

30號，再拖會俾人插佢唔追進度

幾隻大game都萬聖節event，爭崩頭

100,103,954,063

Del咗幾件冇310嘅孔梅，各位巴絲快來carry me

星期日唔開工呀
公告通常係星期一12點左右

龍牙乾塘要瘋狂FW

不過我地都唔使公告架啦，跟B服順序

B服會受政策同節日影響
台服唔理

獨當一面嘅營運

巴打好高練度

姐係del咗我

初入坑萌新add左

你有加過我咩

me新手冇野可以練 個d 1lv你當睇唔到

我都系新手，共勉之la

扮新人

原來我依家先玩左一個月

我真非洲新人

痴撚線 條女淫到透晒黑bra想點

成日畀人屌老屎忽，但真新手嚟

我搵返我人生第一次睇既h漫啦!

果時係kyo H漫分享區睇

睇本子嘅人都好噁心

哇 你唔睇既

我正人君子唔打非基

一睇你依家上火，pm我幫你出火

我唔好男人

我扮女人

@有丁千里

扮都只係扮
唔係真的

邊有人唔打丁嫁

我

原來你同我一樣 有女朋友

你會對啲咁正常嘅女人有興趣咩 ?

又引左個現充出黎曬有女朋友

成個台都係人生勝利組 有女朋友有老婆

我決定退部 廢事影衰你地

我正常人鍾意正常嘢好正常

嗱我同你分析
唔打丁=有女朋友解決
打丁=自己解決
你話你唔打即係有女朋友

我用自己第二人格幫自己打=唔需要打丁

G持牙，成日畀人B害話我地係痴線

愛阿福係好唔正常嘅事
你不如去睇下醫生啦

諗起都痴線。如果第二人格系女性化咁咪扶他

自己係度呻吟打丁

就睇你可以正常幾個鐘

呀OO既賓周好大呀~一面劣一面呻吟

假如我肉體係20歲 但我第二人格係12歲 我要佢用我軀體打丁 咁算唔算衰11？

唔算，你都識話打丁。

即刻變痴線

學術性研究

假如我第二人格係女性 我揸住把刀放係條頸逼佢打丁 唔打我就吉落去 咁我算唔算性侵佢

早啲訓啦，打完丁聽朝記得翻工牙

其實打飛機應該算係亂倫同基嘅一種行為

第二人格 有部份人權

去訓了

唔好咁痴線啦

日常CS

我只係想挑戰一下呢個世界

點解我比其他人有多少少諗法就要俾你地歸類為癡線佬

我諗到你地諗唔到嘅嘢就係cs ?

但你痴線個啲野好似冇乜意思

咁哲學系咪係無存在意義？

有 因為哲學嘅問題有思考價值

醫生的思考藝術

歡迎踏入醫生思考領域的第一步

先先天之瘋癲而後後天之哲理迷思

啱啱requested

伊藤入面呢條友至少成千年心理年齡啦下話

係咪長夢

今日香港紅日

唔係

大爆死

龍牙冇貨啦
班呆咁食得

叫佢地食住其他先

大家早晨

我聽你講叫阿女抽咗兩個十連都係白果，跟住自己黎就出埋皇女

歐

抽完冇料升，超on9

我日服都升唔到

日服都要清算，比我偷渡去歐洲一陣啦

【文化差異】童婚難民湧歐生活 瑞典「棒打鴛鴦」

啲女仔好慘

你去瑞典拯救佢地啦

咁只係換左個地方

張圖諗起手淫的力量

Uncle 我都唔介意你交個女畀我照顧

點解仲未有公告

延遲

推遲都好，咁CCC池可以等到年尾出Double先課

咁都唔錯

我公司農歷新年先出

農曆果份還農曆果份，新年還新年，兩樣野黎

我有教阿女唔好亂跟陌生人

要教佢特別小心望落非常猥褻嘅變態佬

我同uncle你咁熟 又點會係陌生人呢

係不論正唔正常都要格外小心

我放假都會落街去公園幫手監視有無啲會危險到小朋友嘅變態佬出現

同我熟唔等等同我阿女熟

係 保護小朋友係大人重要責任

你自己監視自己

畀我跟你地玩返個星期日咪熟囉

我正人君子

屌你31號

為咗我個女安全

萬聖節隻隻game都火拼，好似一齊夾擊龍絆

daddy我地之間係咪有乜誤會

你係妤好嘅反面教材

同阿女講，越有人想親近佢越要小心

Daddy 我抽唔抽沖田好
我劍職就差佢一隻無

Daddy 我覺得我地需要解開呢啲誤會⋯⋯

櫻Saber白花花的大腿

我都冇沖田

Daddy 我收唔收齊圖鑑好

越想解開誤會 → 越想親近阿女 ......... 另一個教材

你話唔抽我都唔信啦

你囡囡第時會唔會變到勁刁蠻 唔聽人解釋

唔使第時，而家已經係

如果你阿女想要 我dum本送pack石畀佢抽又點話

不過我又唔會管人地點教仔嘅

你覺得ok就得

你想抽，唔好成機入我阿女數啦

我指我過數畀你課石喎 唔係入落我ac呀

我阿女同老婆一樣，係受軟唔受硬個種人

越鬧越話佢就越聽唔入耳，
係要同佢講道理有落台階，
跟住自己calm down之後就會諗我講嘅野，
知衰跟住就會好唔願意咁say sorry，
或者講佢會聽話之類嘅說話

教小朋友真係短幾年命，好似比人揸住個舂袋咁

你咁玩法，我更加唔比阿女接近你啦，唔好大教壞細

如果想佢改就其實真係要靠自己教
香港班教畜信唔過

前日同fd bbq都聽返以前中學都好多好老師走左 得返啲新老師同閪老師 換左校長5至6年就搞到咁

唔通你原本就會畀咩
我都係隨口講下

而家讀教育有幾多係為咗作育英材，大部份都係為份糧

我有個fd 以前比學校欺凌，大個之前告上法庭，個老師要破產，同學要道歉，佢同我講第二我個女係學校比人蝦，佢實會幫我個女出頭

講起欺凌 其實父母責任都好重
我聽有好多都係個仔女同父母講 但父母覺得係小朋友玩下以為小事 另外就係連聽到唔聽 覺得學校會搞

有啲就小朋友無講 家長又無發現小朋友有變化

不過其實到大個啲佢就真係唔會乜都同你講 真係要靠自己多啲留意 但又唔可以話佢太多 反而又有反效果

生小朋友真係一門好深學問

［無圖］發育的差別

excat7ly ........ 我個fd阿媽就係咁，到佢要告老師同學，佢阿媽都有話使唔使搞到咁大件事

台服多數星期三更新
唔係一早預左咩?

仲未公佈
又係1300-1600維護?

今次咁趕嘅

睇返日版應該係亞瑟+印度槍PU果陣出本能寺，而家即係推遲一日...

11月個5符就送比沖田啦
第一次活動個時又係5符不過黎左孔明

台服現在策略係活動期間拉長
同長草純卡池/X百萬重疊
去減少長草感
不過整體時長一樣

佢係咪怕再追，個2週年唔知幾時放出黎好

2週年老福都叫ok 一早出左場
3週年CBA如果先過2.2仲出唔出得街

我係怕佢好似上年咁個週年池要推後跟足真係2週年日子先出，之後打尼祿祭應該會PK

週年冇得唔跟足喎

自膠諗錯野

改名算啦，上次個黑貞池都可以改做乜鬼端午

屈原都係AV階

改名實際d

女版屈原+AV階

期待某人再中貞德

我好想要沖田，醫生幫我保底得唔得

唔係好想抽

你課俾我抽就得

沖田都幾勁呀，張圖又唔差

電腦壞左 有無人知乜事

首先先電腦開機3秒就熄機重開

之後我清潔左cpu位就無重秒開秒熄

之後可以正常開機 但乜都load唔到 mon呀 mouse之類都無著

點解決

但我打手唔需要嘛
雖然遲下CBA出左會更加錦上添花
但我綠卡打手都有XA

最重要的是愛

底板壞，又可能係power燒

我覺得似係老母板

燒牛仲開得著咩

加上因為試過幾次開機load windows 個陣會load到藍mon

藍Mon係咪你上得熊貓網太多呀

CBA都係搭伯爵最勁，有時我都唔特登砌克職，直接用個隊剷過去

但我唔想拎部電腦畀人搞

點算

不如直接換機

似係

陳冠希

有錢就是任性

有時壞啲未壞哂，不過佢咁講多數都唔係架啦

所有野重插啦
入唔入到bios?
入唔入到safe mode?

>>>>陳冠A

乜都開唔到 得開機燈著

建議唔好拎出去整，好多都直接換垃圾零件畀你，賤啲會偷件

電子野一換全換最好
舊機整番好都大把暗病

bios都入唔到好大機會死老母板

其實想畀人睇下係咩事先

最好搵FD子睇
睇完順便請食飯

以前中學就識人砌開機
之後都無聯絡 加上又唔係好熟
搵唔到fd籽

即係要出街比人屈幾舊

其實原本無壞電話都打算要整部電腦

你個情況我都試過，係死老母板
買過塊啦

收工即刻買

左下個張見到都覺得辛苦

未焗死都算勁

換老母板不如買部新既

其實之前都有打算砌過部

不過個排壞左電話 又課左金
所以換板頂住算

我而家主要都係做文書野 同玩game 其他都用ps4黎玩

後生個時越有沖勁去砌新機，但係人大咗就越唔想搞咁多野，我老婆部腦都有類似問題，但係提唔起勁去整

同我上面講嘅一樣
無筆直

M&M

成部電腦都係文件

我點拎出去整

整電腦班人見慣見熟啦，你話係你自己自拍果隻就話啫

番號文件 ........ 應該冇事嘅

我決定買板算
係差在要買邊款同邊間買
款我都仲可以直接問舖頭買乜好 最緊要係邊間買

有無人有推薦

同埋cpu散熱膏之類問題有乜要注意

無自己拍嘅機會同勇氣

唔好起勢落散熱膏，一層平均就ok了

你真係拍既話 Fbi會幫你整電腦

我即刻dum落浴缸

老母板就睇你有咩用途，不過最重要係夾得到你依家其他hardware,唔係你可以疊埋心水換過哂成部機

買錯左電腦大爆炸BOOMMMMMMMMM

好多年前砌
I5 4460
8 gb ram好似係
Gtx 750 ti

有無介紹

硬件台唔係有List咩

巢下先

唔該曬各位

中價機10pack有找啦

我老婆部機又係好多年前嘅 I5

我中四定五個時搵fd砌 應該都2013 14年
用到而家

上一部機用I7，而家用番I5

[永久尋人系列] 有冇人有呢個文具店大波妹既ig or fb?

新入坑留名

唔係蘿莉仲要大波，唔啱你喎

屌 好耐無見

寶5武藏

屌完佢咪有蘿莉玩囉

我地好掛念你

CLS

要有優質蘿莉玩
首先就係要自己培育一個出黎

鬼父

層層疊梗係要自己砌起 自己推冧先開心架啦

邊有人會畀其他人推冧ga

今次真係要報驚阻止罪案發生

快d捉返佢入去啦

otoosan 也咩爹

生仔咁點算

厲害的不是我 是泰國

如果香港拍GV 片名點改好？

好大機會被培養成偽娘

真係慘 .......... 有雀玩到變冇雀

(多圖) 女仔著短裙坐地鐵一定走光?

收工個陣留意下先

男的也沒關係
因為你很可愛

其實好難睇到

除咗搭扶手電梯之外應該冇可能睇到

港鐵四線齊冧補鑊 下月3日及4日持成人八達通享小童票價優惠

對我都叫有用嘅⋯⋯我星期六要去機場度野

係咩 我真係唔係咁清楚

女嘅高位落樓梯，望嘅係低位

太張揚

點解我生得咁高
如果我有小學生身高就好

你可以考慮打斷對腳

唔會 ......... 地鐵站出口有d長樓梯好易中，唔係你有心望

利申: 見過幾次

突然諗起爬係地下嘅乞衣

又有錢收 又有裙底𥄫

我騎牛返工冇機會坐鐵

你不如直接坐地下算啦

牛屎仔

機場實唔計

福地黎，住得耐五星都易中

你都唔識野，可能隻牛食咗靈枝，痾篤屎都矜貴d呢

千里巴仲未起身

星期六我要搭4次港鐵，幾好

可能驚比人清算，唔敢浮上面

東涌轉巴士

大西北定東北？

大西北

屯門仔

大家都係住青山，不用分得那麼細

住瓏門？

已經課到破產了只可以同d牛一齊訓係田上面

姐係真係瓏門仔啦

17k/square feet

有老婆 又住瓏門
人生贏家
點gun牙

龍門居?

屯門瓏門

以後叫佢大佬啦

快d叫醒千里巴開Post

瓏門仔開post啦

我又窮又非，唔好咁逼害我啦

又扮

真係唔識，十幾年冇入過屯門，
親戚住安定邨，細個都會去下，
之後朋友住龍門居，又係間唔中去下，
而家都唔知屯門變成點

Google 下就知

開了

等緊政府果4000蚊開飯

扮乜

私樓仔

成地國語人士，冇必要唔好入黎

再唔派錢我就要劏隻牛生食